支持修例𠴱八鳩幾十萬聯署作假點解好似冇左下文？

一定要全世界知道呢個數係假數據，冇可能再比佢地用呢舊數黎呃神騙鬼。

畀人發現2017就開始簽有80萬人坐時光機由2017年簽定支持2019年出嘅動議

文宣出動

有用料keep住先，等建制用呢個point大肆宣傳先爆俾各大傳媒

根本冇人理
咪俾注意力佢

注意力係有限資源
詳見

中國駐英國大使劉曉明接受英國廣播公司（BBC）《新聞之夜》（newsnight）主持人厄本（Mark Urban）直播專訪時提到，BBC把事件曲解成香港政府修例是受中央政府指使，事實上，中央從未指示香港修例，此次修例是香港政府自己發起，起因是一宗發生在台灣的兇殺案。

厄本問劉曉明，中國是否依然承諾遵守《中英聯合聲明》？劉回覆指，中國在香港實行「一國兩制」，這不僅是對英國的承諾，也是對世界的承諾，對包括香港在內的全體中國人民的承諾；香港回歸後，《中英聯合聲明》就完成了它的使命，而「一國兩制」在香港的實踐非常成功。中國外交部發言人2年前已表明《中央聯合聲明》已不具有現實意義，它是一個歷史文件。

劉曉明重申中方立場：「它是一個歷史文件，已經完成了其使命。」他指，《聯合聲明》今天的作用是為國際社會提供了國家之間通過和平方式解決爭端的一個典範，國際社會仍可以參照這個成功模式；但《聯合聲明》沒有使英國政府對香港擁有任何權力，無主權、無治權、無干涉內政的權力。

BBC主持人指香港成千上萬的民眾，依然認為英國根據《聯合聲明》有責任捍衞他們的權利。劉曉明則指，英國政府有義務保護自己的公民，但並沒有保護香港的義務，香港是中國的一部份，根據《基本法》，香港人民管理自己的事務，他們有權保持與大陸不一樣的社會制度，但這與英國無關。

主持人指，數以萬計的香港人走上街頭反《送中條例》，他們認為北京不尊重他們選擇體制的權利。劉曉明則指，這是錯誤的，整個事件被歪曲了，香港修訂條例是為了完善法律，堵塞現行法律體系的漏洞，一些媒體，包括BBC把事件曲解成香港政府修例是受中央政府指使。「事實上，中央從未指示香港修例，此次修例是香港政府自己發起，起因是一宗發生在台灣的兇殺案。」

劉曉明反問：「我們為甚麼要要求香港政府放棄修例呢？」他指，開始時是和平遊行，但後來變得很惡劣，襲擊警察，警察也要自衞，警方必須維持秩序，你不能責備警察。「我認為，香港內部和外部的一些勢力在利用此事來挑起事端。」

他指：「事實上，數字被誇大了，警方估計大約有20萬人。而且你們忽視了80萬人簽名支持修例。在英國，BBC並未報道那些支持修例的沉默大多數。香港政府就修例徵求了民眾的意見和建議，收到的4,500份反饋中，3,000支持修例，只有1,500反對。」